見到captv仲少subscriber過ricko咁多真心嬲

先唔講依家啲00後既審美觀，屌佢地好多人真係無腦到低俗搞笑唔起

點解仲有咁多人盲撐 仲有女話如果佢有份比ricko食隻豬就好啦